[月經]介紹多個反華facebook fans page

Asian Alliance against China

ANTI Greedy CHINA

ANTI-Communist China

Anti Trung Qu?c (Anti China Club)

Let's Destroy China (The Pirate Capital of the World)

Anti "China Bullying" Movement

Myanmar Anti-China

Anti China

Anti China(東土耳其)

United Nations For a Free Tibet

Phong Trao Ch?ng trung qu?c ( Anti-chinese Movement )

Anti China "Nine-Dash Line" Alliance

China's "Nine-Dash Line" is a FRAUD

puysh

push

共享做支那人既榮耀

FUCK CHINA

有無個group叫Hong Kong is not China? 驚外國人有誤會。